NZXT 水冷用Corsair 風扇 work唔work

新手砌機

機箱 Phanteks P500A
NZXT Z63 AIO
Corsair QL140 x 6 (兩隻裝水冷)
Aorus Z490 Master

想問如果隻水冷用Corsair 風扇會唔會有問題，同埋如果全部Corsair風扇都插Commander Pro + Lighting node 用iCue 控制，而Z63 就用CAM控制，咁又得唔得？

有無高手解答

duck

鴨

求 Z63 圖，想打 J THX

可以

有錢